原來係中環中產眼中，中國真係贏家

尋日去中環間salon剪頭髮
去得既都應該係中產
聽到隔離有個40歲女人同個髮型師吹水
有幾個主題

第1個係香港人而家畀中國政府迫走
唉聲嘆氣
話第時香港全部都係中國既有錢人住
香港窮人要住返中國
諗緊第時移民去邊
話最好唔好去台灣，驚遲早又回歸

第2個係去日本
而家講普通話都得架喇
去到邊都要講普通話
講到中國好威
我心諗你岩岩先驚中國人驚到要移民
係咪精神分裂

之後講侵侵
第一句就係話佢傻既
我已經知佢睇開tvb新聞
跟住講d野好似生活係平衡世界咁
話侵侵而家打貿易戰得罪中國，遲d死硬
又話而家金仔放棄核武係因為習大大同佢會面
金仔本身想棄核
但因為侵侵迫金仔，所以金仔到而家都未棄核
黎緊習大大同金仔有場會議，將會正式議和
侵侵搞亂美國
遲早要下台

大概就係聽到呢d野
原來tvb對香港人真係有咁大影響力
香港一定冇得救

大把呢d身體好誠實既大支那膠，包括海外華人

阿豬阿狗都入得既salon 點解一口咬定係中產

就算我搵7000個月 都入得啦

仔女依舊送出國讀書
讀國際學校

應該係剪一次五舊水落樓個啲？

你有腳係人都行得入中環架啦
係禮賓府掃地果個唔通係富豪？

係 我老細都係話中國係冇輸係雙贏
長和40幾樓做既舊同學都係咁話

個髮型師收千幾蚊一個hair cut
你搵7千都冇話唔入得既

全部係另一個平衡世界生活

開始感受到大陸果種消息封鎖殺到埋身了

中環千幾邊得呀

樓主都有去 佢實知幾錢

兩睇啦 佢地係經濟既角度分析
我地啲連登仔好難明

老老豆豆
香港啲企業來來去去都係進出口、金融

你老細多左生意做，有錢可賺
梗係話支那贏

但個個都知支那比人迫開放市場
香港作為中間人先有錢賺

呢啲香港人好撚多架
應該佔8-9成
點只得係中環先會見到啲咁既人

Btw even Tesla 開左間 上海分司

(上海)公司主要股權係來自 Tesla (香港)

香港好撚重要架

呢啲真係懶係理性
但係又唔全面地分析是否確實

千幾算好貴架喇
真正富豪級呀太都係剪咁上下價錢
咁唔排除有d再痴線d

香港中產既特性

中啊！
親中嘅不論貧富都覺得中國贏哂

中蝈人dna 冇乜邏輯
思緒混亂

中間人呢個cap水位就黎畀香港人自己玩殘哂
明明cap得好地地
而家high撚大左想玩親中，赤化
以為可以再搵多d
點知原來係自掘墳墓

但學19話齋中環人先係主導香港方向既人

聽過一個廢老講要拉佔中班人告佢反革命罪

其實奶共嘅人多數都係低能

娛樂新聞就會認真全面分析

反革命罪應該拉689

其實都唔係咩新鮮事

TVB咁撚樣日日響6點半新聞日播夜播。播到好多人以為係真

學19話jai

做人要批判思考。睇多幾份報紙(唔係香港呀。外國呀。就算係President Trump supporter都唔好淨係睇FOX NEWS。睇埋CNN FAKE NEWS, 睇埋sky news/ telegraph等等）

多幾個角度去睇。

利申：President Trump Fans,由佢第一日出黎選已經支持佢理念。

唔一定中產先覺得係咁架 屋企兩老都覺得中國好撚威 侵侵痴撚線
利申:全屋都係窮撚

而個咪窮既原因之一

有錢人睇到既野係唔同

最大問題係連登仔認為連登講個套一定啱...

覺得中國威又解釋唔到點解啲大陸人要爭住黎香港
要黎香港買水貨 買奶粉

純粹覺得威

其實呢種信念都幾可怕

因為當權派係中方
......

香港中產其實同做雞一樣,邊一方得勢就刷邊個鞋
就算黃絲中產平時都大把奶共言論

大陸人9up係因為wechat同百度都實名,有人手抽查
真係經常拉人,慣左9講自保

香港人奶共為興趣

好合理呀
你窮人住唔起就自然要死返上去架
沿海地區成個中國爭住住
你唔夠人黎咪入返內陸住

中產以上大部分都奶共 所以智商越低就越有錢
我地只係智商高先會窮

為左興趣，念口簧去吹奏真係好撚on9

上面開始群魔亂舞

過街老鼠小朋友又做假膠搏人圍屌佢

果個時代有專業資格/學位升得勁快
唔大洗有3,4個單位唔奇

d100主流觀眾就呢type老野
phone in 超級1999

試過同呀爺講
中國威
但你下一代連公屋都冇撚得住
咁開心做乜
跟住畀佢屌柒我

第一個的你老母返大陸做雞

香港地10個有9個都係咁諗架啦 你以爲佢地支持獨立呀？

又唔係冇樓住洗乜返
擔心下你自己先啦

波台假膠集團好波

起碼連登仔有論據
而家事實係美國已經做左好多大決定係對中國不利
想問下中國係贏家既論據係乜？

第時強拆你層樓/做釘子戶
慢慢去北京上訪啦

自從雨革知道咩係NED之後我都認同

咩黎

笑死
煙鏟廢中

樓主你搵緊幾錢個月？

通常依啲人都係大陸有生意,湊大陸客

涉及自身利益就唔係咁講,識幾個人都係咁

今朝睇完tvb?
瞓醒未？

屌千幾原來已經算貴
我book個freelancer收$800
越剪越hea 轉會先

屌唔撚想正經覆
早排見個成10年冇見舊同學
又係講野on99咁
仲以為奧巴馬做緊總統
已經唔敢再見任何10年冇見舊同學

咁你發左達未？
未就收收皮先

係啦係啦，繼續ff
過幾日支爆，連登鍵國成功
成個香港你玩撚晒添

班盲毛點會識美國制度
侵侵要救 但國會可以制止
咁侵侵係真救中興 定假救中興呢

搵緊7千5
剪一次連家用都畀唔起

我話強拆佢層樓
你答我好多人大陸買樓發左達
唔知邊個goodest

16年講緊中環最貴洗剪染$21,980

基本上一講政治就知咩料

樓主算數啦 咪嘈

班假膠玩得幾開心😃

全香港係得成班戇鳩連登仔不願面對架啫

唔信有人咁on9俾3皮野整個頭
報紙訪問佢
佢鐘意噏幾多錢都得啦
有價冇市咋ma
做熟客咪又係收幾千
唔好話我話

中國喺國際上點柒點蝕，有錢人都有辦法轉嫁個損失去窮人度，有錢人最多賺少左

窮人唯一岀路係革命，行真共產

其實班假膠發功黎講低質

好心學下豬腦sir屌90後果啲post 啦
人地扮膠就引到400-500個直必腸回覆

你地就咁一兩個回覆，呦下頸就當發左功架啦？

年三十，其實公司唔係老憑比你早走

學下野啦

我老豆老母覺得中國美國打貿易戰 話中國一定係輸得多但美國都唔太好
我又唔太熟悉經濟 其實情況係咪咁

而家先知？ 如果tvb帶頭反共，建制派可以直接收皮

人地玩膠玩到上新聞

人地膠力十足，你地就膠力不足

平常洗剪吹1皮野
真係有人幫襯架 唔係吹

如果係咁 香港無憂了

華網莫斯科7月28日電(記者吳剛)俄羅斯總檢察院28日宣布美國國家民主基金會（National Endowment for Democracy）為不受歡迎組織，理由是該組織在俄的所作所為對俄憲法制度、國防安全等構成威脅。

俄總檢察院當天發布的公告指出，據調查，美國國家民主基金會通過控制一些俄商業和非商業組織，參與抵制俄選舉結果、組織政治遊行等活動，試圖影響俄政府機關的決定和破壞俄軍隊形象。2013年至2014年間，該組織共向受其控制的俄商業和非商業組織撥款520萬美元。

記者去唔計
都唔係真係收錢

班豬籮以為中國真係好勁

老美有幾勁講黎聽下?

原來除左波台假膠

仲有財經台”多謝阿爺泵水托市派”

蠢就蠢啦

睇開cctvb嘅港豬(唔理佢有冇錢、學歷)都會有精神分裂,一方面真心讚chi na國有幾勁,另一方面又會想移民(除咗chi na國)同埋會想送佢哋嘅仔女去歐美澳洲國家讀書生活

大把香港人買樓畀人呃,血本無歸

你係唔係連燈仔？

名牌效應
唔出奇
求其幫個明星剪毛同係上流地方響朵

已經成功
常言道女人錢係易賺

乜撚中環中產 六四比呀

係

人地夾埋造下親聞, 炒下股票咋 ,

你就信左了

中産左膠

佢地咁諗咪仲好，佢地奶共奶得咁開心，到支那經濟開始崩潰嘅時候，咪到佢地冚家產囉

係既係既

有咩資格先可以做連登仔?

去開灣仔英皇間QB House 剪

利申: 年薪多過好多局長級

中環唔奶共支持政府你就驚啦
個個高薪厚職 一係份工同大陸唇齒相依
你搞亂香港佢層樓就跌

反而窮撚冇樓都支持政府就真係反智 攬炒先係你地應該要諗既野

一個師奶代表中環中產

refugee mentality

無根嘅一代人

中環salon髮型師都有分級數嘅

400-幾萬都有

中共用高樓價綁住左中產了
佢地會令中產意識到
我唔掂時，你班友一定做負資產

咁撚愛國唔返大陸住？

doublethink mar, very normal

剪係咁上下價錢 但tips畀得多咁解

有喺嗰邊做嘅髮型師frd同我講

啲闊太真係去整個頭比幾皮嘢tips

師奶講野會經大腦咩

錢=一切

講真, 而家個世界真係好多白癡, 好多無知既人

支那13億人全部都弱智架啦, 唔撚洗講
香港又多港豬白癡中產同埋有錢人
全部都係弱智冇腦

成個中港台係得真係香港一班後生仔係清醒, 係有少少政治sense,同埋睇得清世界個大局, 完全係跟住侵走。 ( 主要係上連登果班啦, 高登果班都out哂, 佢地睇野唔會好似我地咁理性同埋深入分析, 我地高質好多)

什至全世界好多國家都係傻傻地, 什至係英國 (愛英巴打們勿插), 所以而家個世界好恐怖既係, 真係得美國支持侵既一班, 侵自己, 同埋可能係連登仔, 係真係清晰知道世界大局, 同埋支那既陰謀仲有佢地幾咁廢。
其他人全部係ON99 無知咁款

所以幾時都話, 香港同支那班土豪, 幾撚有錢都好, 做人做到佢地咁真係好失敗, 連我地呢D十幾廿歲, 20歲出頭既後生仔思維都不如, 再有錢都冇用, 冇人會認同佢地

在職者:月入萬二蚊以下,

學歷:大學非神科專科有能力之士, 大專學歷, IVE為主.

主要年齡層:年齡 22歲以下為主, 無工作經驗

曲定直

因為啲人懶，睇資訊睇單一來源，仲要係睇華文翻譯，有幾多個好似連登仔咁會望住Trump個Twitter，又識睇埋日文，連登仔好有國際視野架

用下腦, 你覺得岩咪直, 你唔認同咪同我曲囉, 加你係五毛

最好多d呢d人
最好佢地係真心膠
狠狠押注落蠃國

到時蠃國仆街佢地就含家剷
唔仆街咪扺佢地蠃

其實連登仔都係一擔擔

咩都支爆

打貿易戰 -> 支爆

傾掂左數硬食 -> 支爆

睇標題以為玩急口令

支爆左十世啦, 年年都爆一次架啦
係香港人先咁傻仔唔信舊登仔同連登仔
大把人係大陸蝕錢啦
一早提哂D人唔好買大陸樓 (當然我地都叫人唔好買香港樓, 2010年已經話緊太高)
而家有眼睇啦? 連登大部分人根本唔怕負資產, 唔怕大陸做生意失敗, 唔怕係大陸買樓比政府沒收

唔夠你玩

曲直難分

屌 同我老母講嘅嘢一樣嘅